手機打字打到電腦唔識打

有無人好似我咁 用手機打字 因為佢會將你平時用開嘅字放前啲 macbook都會係咁 搞到打慣曬 用返電腦打就勁慢 要用手機打返先夠快 諗緊之後返工要打字可能就要pk了

有無ching都係咁

利申 速成

開咗吹水台 無人睇

冇
都係用速成

我喺pc開始學速成 冇呢個問題

打到已經記埋數字同要空白鍵幾多次...
利申：後悔無學倉頡

反而覺得手機速成選字成日跳黎跳去好易揀錯

都真 無得盲選啲字

倉頡撚表示冇呢個煩惱